原本遙控直昇機好危機

【蘋果基金】遙控機削頭失1/4腦袋 半癱漢：醒來是噩夢開始

大家玩直昇機小心啲

大家有足夠訓練先好玩

玩一次，好貴呢